毒撚通宵秒回

1007

我要實小辣得唔得🥺

Me 1006 笑了

我叫小辣比啲湯你好過

牙柳：我未食野

都得

又走馬燈

cls 1007

又新post

好肚餓

食野未

我係到就咁....

My bad

啱啱先起身 未煮

唔洗上堂嗎？

仲唔食野

唔好咁快

你呢

佢好似係話你

我唔快架

半個月唔出得街

好耐無煮飯好想煮下嘢食

煮埋我份

隔離？

你入左黎未？

係

煮

使大咗

做牙嫂未

想食咩

聽日就煮！

我只是十六號愛人

咁問起我又答唔到

咁做牙嫂未

卡邦尼
走洋蔥

但佢話要介紹A0朋友比我識
係咪算拒絕咗我

無洋蔥唔香

慘

想食麻婆豆腐

煮畀我

麻婆豆腐都唔算難整

拍乜拖 正正經經搞曖昧咪算

想食咩？

easy la

唔識煮飯
我係嗰啲煮即食麵齋麵嗰種人

努力啲

威

太dry了

我樂意比名份人

戇鳩先落洋蔥

佢吾想要

戇鳩先唔落

強姦佢有無得諗

戇鳩confirmed

強姦你先

你自己挑走佢

lmao okay

所以我咪做左兵

現成醬。。

未整過 不過可以try try

我係將軍

等你

辣撚殺

快

你做前定後將軍

哭

影相俾你睇

上碟個陣幫你挑埋啦

頂住咗

牙冬

1007連係咪壞咗

我個人都係

唔得

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

無feel

點解唔得

唔洗咁掛

限我對你以半年時間慢慢的心淡

我想食

自己煮？

要。。。

支持你啊掛仔！！！

試過粗又持久返唔到轉頭

等我有力先
冇力解決唔到問題

無時間

都係個句 慢慢來吧

我決定
唔搵佢

多謝你
暖入心了

咁唯有出去食

咁就好

大家好

叻仔

上完堂？

等我遲啲都上嚟暖返人

讀

我都覺

比啲信心我

之前咪有條片係奶腳 係咪？定暴大

下個禮拜先再上堂

掛

呢個冇聽過

冇人比信心我

Hkcc嚟

我比。。。

飽

感謝你

等你！！！

我大把

野都未食 岩岩又訓醒。 。

輕鬆！精神！

幫你叫外賣

我餓

幫你叫外賣2

0.0

我要你

亞歷斯塔

-0-

咁爽

此服務不存在

3.3

好癲唔明腳有咩好奶

=.=

咩事

悶

起身食嘢彈下結他再做功課

返緊工。。。

加油

肥牛子

咁我要其他人

我都唔知 但真係好柒

食咩好

Me

好想食加藤屋

想聽

我都係

食上校

改未

譚

唔改了

係喎

改唔到

想食了

我知！

是 由佢了

真
唉

屈機

整緊野食

放假

買左上校

咁休閒

又走

我終於可以開始煮....

煮埋我🥺

你有咩想食？

可以

今朝我都扎醒左
你唔理我

我個份呢

食緊蔥油蛋芝士餅

因為唔想做功課

咩嚟

所以係蔥油餅？

又係益力多

咁聽日先做

就快比我食左落肚

好快連我都走埋

係掛 其實我都唔知

再推就gg

中大好撚多戇鳩

唔留？

你無可取替

有咩
我好快就瞓返了

可以的

我獨佔

Deadline Fighter

點戇鳩法

反正你飽

餓了

Sorry

想食金菇肥牛....

金菇屎

上咗13.4.1 快到仆街

等我又更

好好食

快 呢幾日成日卡撚住 唔知fix咗未

你煮咩都食

會唔會係咁

分埋比我

又醒

See u tmr

希望唔會

無得更既 屌牙

要瞓過

不能

好耐無update 過

唔係掛 琴晚嘅事嚟

芝士咁好食

薯仔雞翼啱唔啱

唔好意思報夢嘈醒你

少驚。。。

Sweet 爆

...真係木定更咗我唔知

建議check check
13.4.1

岩

Dafuq

好多emoji都睇唔到

眼痛

不驚

慣了

肚餓了

夢入面你話我好快會冇事

🥺呢個呢

熱撚到癲

學野先

出嚟我就驚

Exchange個陣成日煮 都幾有信心

做乜嗲我

快更新啦
你又知我用乜emoji

煮完我終於都

快啲去食嘢

去邊exchange
歐洲？

這是一定的你會好快無事 摸咗你頭仔

大把野學呢度

唔難估

係啊

有得出好過無

實好爽

學到點講甜野

好warm

真

直男：眼痛？咪唔夠瞓囉

學下 你，海，讀 就得

我都是直男... 唉

我？

會架咩

唔講啦

戇鳩仔:眼痛？滴眼藥水囉

佢話眼痛 我真係以為佢唔夠瞓 驟覺自己好蠢

痴線啦你咁都算係嘅話

好開心

咁又真係差咁啲

終於買咗CP雞翼

唔識收signal 的

sor9

好想食烏冬呀

沒事兒 你溝下我就得

笑乜

馬桶見

咁快 係時候返屋企煮來食

不了
No homo

毒撚最大忌就係ff太多 以為人地一舉一動都係中意

幫你裝一條天線 咁樣應該會收得好少少

人人親近我 無人爭奪我

唉 唉 唉
屌 屌 屌

係今朝叫人買

希望仲有機會

買咗最大包嗰隻

會的會的
集氣集氣

別要想太多 呢個係我做咗咁多年毒撚學到嘅野

雞翼同我講佢已經準備好俾我食

不想證實有沒有過傾慕

正 快d食

啱啱食咗

已更

依家先整緊

叫我咩事

好想食咖喱

唔緊要的
唉

學下點講甜野姐 我新手

食？

謝謝你

有冇好啲

我等陣先食野

搞到個個都誤會我

唔覺有太大改變

想買比我定想煮比我？

做晚餐

想食

好耐冇飲過提子味果酒

真 甜到女就牛到女

好 過嚟食

係係

個人prefer你煮埋比我

我會..

甜唔到

見到你嗎

接我

學嘛

我唔信

咁你識講係事實姐 我唔識講都係

唔係既咩...

不了 turn it off

斬咗你隻手落嚟

唔緊 冇事
預咗佢唔搵

你咁熟路唔使我接啦

我嘅樣子唔容許我信

唔得 仲要寫字 㩒計數機

我有信心但我唔會現實講
好on9 鍵戰高手

你估我對個個都咁講咩

咁你同邊個講

點解唔講 咁有用嘅才能

我都想講我不會

唔會濫用要用既時候先會對岩既人用

相信我一定有機會

食d咩

下次煮俾你食

講完又冇人信廢事再講

真 只係啲人唔覺

煮埋比我

正解

用腳啦你

sorry

有無人掛住我

覺得自己好撚大使

用頭

未定 睇下有咩食

冇

我

等你返來？？

我哋大家都會有機會

信曬見到既野

不是你錯 是我看開了

買咗啦？

me

係啦

我錯了

慳啲洗

買咗

要了

有幾掛

希望

買咗幾錢

bb

食飯未

好差

好多野都可能係假嘅 我唔識分

叻嗎

千七

係我錯了

會嘅會嘅 正如都無啦啦有人幫我咁樣

好啊

講唔出，你問下我個心

食烏冬？

一日淨係可以洗10蚊

食咗嘢未

好掛啊

係。。。
懷著樂觀總有轉機

bbbbb

食咗啦你呢？

叻仔 你唔睇佢啲嘢仲叻

好彩冇放棄

我上年去完啦

借個廚房俾你

睇黎大家都好為食

麻煩你唔好既

好快就得

麻煩我個廚房咋嘛
野你要自己洗的

好飽

最鐘意洗碗

如果嗰陣放棄就冇人幫

食咗啲咩 雞翼好好食

可

有少少頂唔順

it’s my fault

炒意粉
我都好中意食雞翼

屋企得面

蕃茄炒意粉？
但係隻雞翼有啲辣

食左野未啊

想買烏冬

屋企咩都冇腸仔椰菜花炒意粉

眼看未為真啦總之

椰菜花

食完洗完碗

係。。。好彩你決心大

好食

食緊

食咩

麵

咁乖

都係🥺

咪爭

以前中學成日食

講完block左佢 爽爽

係 乖架我

好鍾意食嘢

真的

集氣

你都有好堅持

遲下出街買

可唔可以幫我洗埋

晏少少瞓醒先算

🥺🥺🥺

好大毅力 加油

我好快收皮

又夠鐘瞓？

比起食嘢我更加鍾意煮野

解返

收到

得把口

🥳🥳🥳

有把口>無口

無你份喎

得 可以

係時候update

Sor

唔係 講完唔算數仲衰

麵麵麵麵我請你食麵

歌

好似唔係咁易

未聽過

反正都唔會覆返我

你好靚仔

我覆

幾年前好hit

下真咩

我喉核絲

我仲以為得我聽過好彩

拎去解剖喇

唔會喇

為咗你我咩都肯🥺

係我咩

咁好平時好懶

食左魚生飯好幸福

咁晏

粗麵 幼麵 撈麵 拉麵定係手打麵

煮嘢食同執嘢都會令我好開心

煮野食唔洗我洗碗都會令我好開心

麵麵麵麵～食我煮嘅麵

我鍾意埋洗碗。。。

唔係掛

識貨

食都有小小飽

係呀。。。 應該係傻咗

我唔係女

好似係

正到

我係咪得

食飽就瞓覺

我至撚憎洗碗有時諗到要洗碗就唔想煮

呢個時勢我應該做下鐘點 可能搵到食

點解啊 洗碗好紓壓

想請。。。 勁唔鐘意洗碗

唔想掂啲油笠笠嘅嘢

咁好 我平時好少做家務

我都想訓

Thx

依家做緊咩

訓返個靚晏覺

笑咗 真係有market

但洗乾淨咗之後就好開心

攤左係張床度

今日都瞓到一點

我唔抗拒做 都係我減壓嘅方法

咩樣

我而家又喺度聽緊恐怖在線跟住瞓覺

我都訓到12點但睡意又黎緊

see you tonight

咁好咩 今朝瞓得4個鐘 但無睡意

今集睇咩

明明瞓咗好耐又想再瞓

呢啲女仔買少見少

我變臉大師

娶我 我幫你洗碗

我5點半先訓

咁你點

希望快啲瞓得着

聽到你咁講都唔知應該開心定傷心

嗰啲嘉賓去酒店
尾房

我唔識路

唔得
我唔想我另一半隻手皮膚咁乾
佢又唔開心

開心咗
然後有開心啲嘅心情抄功課

開心啦

後面嗰句先係重點

睇緊連登 梳

咁你知唔知我做緊咩

咦 成日都聽人哋話去酒店尾房

行咗咁多次都唔識路？

其實好驚

咁買洗碗機

都係收收皮先。。。

咪睇

想知

真。。。

唔比啊

個個都咁爽 抄功課

有啲酒店房都好猛鬼 之前中學去過一間房 頂唔順
同左另外啲fd瞓

驚但仲睇 人類嘅本性

你買比我

差啲愛上你了

邊度嚟㗎

旁人： 應該係好事

唔好學 真心
遲啲要還

想知多啲呢啲嘅嘢

返嚟未

我願....

差啲咋？

你咁勤力咪還咗

你

嗚

但其實一路聽鬼故 一路瞓 瞓到咩

Hea咗好多了
唉

笑咩喎🥺

之前靜係見到波仔有得十隻個隻

見到你

馬馬

唔知係咪我個人奇怪 會瞓到啊

Stat嗎

突然頹咗一頹

我係屋企附近嘅街市買
我個人係寧願成日都買咗啲嘢買一大包咁樣跟住就唔使成日出去再買

Life turns me to a psycho

好🥺🥺🥺

我都係成日食唔切

其實真係幾好聽

你買啲嘢買好多

各位早抖

早唞

好似係澳門

我覺得會驚到瞓唔到 佩服

有我

咁嗰陣係點樣

木買好多成日買完就會想食冇買個啲

我係覺得聽得咁多 其實人先係最恐怖

直情愛上了

我明你講咩
成日見到人哋食嘅話就想食佢食嗰啲嘢

Pm地址。。。

呀唔洗啦，寄去我屋企咪得

b交咗功課未

🥺

交咗啦 交咗篇垃圾

只係覺得唔舒服但尾房黎

係隔離飯香

掂啦
想送樣野比你，300蚊

多謝你啊

快啲做埋今日嗰份

做完啦 對緊

點解300蚊？

數黎？

你開心返就得
我都開心

咁幫唔到你計數好差

講多啲 比我地睇

好似我個兩隻狗咁樣
成日都係街飲人哋嗰啲其他狗仔嗰啲水

好似唔係

結婚

掛仔你都食啦

想睇住你食
我就開心了

仆街把衰口又嚟。。。

大家一齊開心

烏鴉口？

我唔知自己做緊咩

300蚊？咁一齊捱

唔係
講野唔認真姐

笑返比我睇得唔得

咁咪會好逼？

你好

淨係識普通加減

係呀用同一個兜

Mama mama

夠啦
利申u

真脷搭脷

點解你哋好似唔洗瞓咁

唔識瞓

未來會有好多個300 蚊

認真和味

傷心

點解

點解咁講

小妹驚驚

數學同我溝通唔到

琴晚同而家都係同一班人傾緊

粒乎腰

食密洗完 抖緊好耐

唔洗架任何時間都秒回

來

跟住比隻腳你睇

好多野

話我知

因為等你

咁我錯了

不了

食到好幸福 真心好味

笑

Join埋我哋一齊傾

唔知飲緊水定口水

今日返工返成點？

平時鬼片都唔敢睇

佢逼我同佢傾計

有了你即使沉睡了 也在笑

少女心事

好！收貨

唔好

扮緊工

我有時都係

真的假不了

咁好架咩

輕鬆

咩意思

唔講就算

想收工

I like this song

up to you

我出名。。。

今日個病好返D未？

拒絕傾計

啱啱食完下午茶

姐姐係度

唉

之前有睇台灣鬼片 驚到唔敢再睇

hurt

但係真係有啲驚

lm

咩來？

有冇訓唔著

今朝幾點返到屋企啊

食左咩

小丑女

好番啦

再見

有 發咗幾日惡夢

捨得咩

好yeah

菠蘿油 茶走

又up唔到圖

張圖記得4重加密 唔好嚇親人

冇事
輕鬆！

加埋慎入

可以搵姐姐傾計

傾幾句就走
不過知你忙

好似係喎 佢好似廿分鐘之前就話瞓

我愛姐姐放工？

邊個唔同掛仔傾計咁差

你又mon住我每晚上連登？

我好得閒

係囉

姐姐扮緊工啊 真係好唔得想搵人傾可以tg我架

Shuuuu 唔好咁大聲

咪佢
不過算 大家都忙

好彩有你
不過我唔識游水 好彩

小心痴線佬

我暫時都ok啊愛你
收幾點？

點解咁多人都mon住我

掛哥 so sweet

我覺得佢似係

真...

萬大事有我
關游水咩事

so sweet

陣間佢又好嬲啦

唔係話唔搵咩

屌冇睇username
100步讚50步

好嬲好嬲呀

呢度d女交哂俾你

咁大聲講出來

唔會搵水泡

佢搵我咋

但我想要仔。。。

是他也是你和我

好甜 甜死人

我老屎忽

小妹個樣都幾甜🥺

嬲到爆啊

唔通你就係

炸彈咁

掛仔開始識語帶雙關

970呢 去咗邊

我不嬲識

cls

小心比我哋追擊

fu look 抽到970

炸曬我哋

邊度有痴線佬

樓下有咩食啊 求其買飯盒

點解唔見你同我sweet

你ok就好啦 記住唔好自己收收埋埋 愛你喔
今日收6點啊

._.

留意返 我一向都好Sweet

你同佢得喇

炸彈人

但我唔想

例如我

Oh mola mola

食我

ok

我傻架

小妹都係

餓死人地個仔

呼